import QUESTION_1 from '../components/AsyncJSQuestions/Question_1/Question'
import QUESTION_2 from '../components/AsyncJSQuestions/Question_2/Question'
import QUESTION_3 from '../components/AsyncJSQuestions/Question_3/Question'
import QUESTION_4 from '../components/AsyncJSQuestions/Question_4/Question'
import QUESTION_5 from '../components/AsyncJSQuestions/Question_5/Question'
import QUESTION_6 from '../components/AsyncJSQuestions/Question_6/Question'
import QUESTION_7 from '../components/AsyncJSQuestions/Question_7/Question'
import QUESTION_8 from '../components/AsyncJSQuestions/Question_8/Question'
import QUESTION_9 from '../components/AsyncJSQuestions/Question_9/Question'
import QUESTION_10 from '../components/AsyncJSQuestions/Question_10/Question'
import QUESTION_11 from '../components/AsyncJSQuestions/Question_11/Question'
import QUESTION_12 from '../components/AsyncJSQuestions/Question_12/Question'
import QUESTION_13 from '../components/AsyncJSQuestions/Question_13/Question'
import QUESTION_14 from '../components/AsyncJSQuestions/Question_14/Question'
import QUESTION_15 from '../components/AsyncJSQuestions/Question_15/Question'
import QUESTION_16 from '../components/AsyncJSQuestions/Question_16/Question'
import QUESTION_17 from '../components/AsyncJSQuestions/Question_17/Question'
import QUESTION_18 from '../components/AsyncJSQuestions/Question_18/Question'

export const AsyncJSQuestions = [
	{
		id: 1,
		question: 'Разница между синхронными и асинхронными функциями?',
		answer: <QUESTION_1 />,
	},
	{
		id: 2,
		question: 'Что такое AJAX?',
		answer: <QUESTION_2 />,
	},
	{
		id: 3,
		question: 'Что такое same-origin policy в контексте JavaScript?',
		answer: <QUESTION_3 />,
	},
	{
		id: 4,
		question: 'Что такое цикл событий (event loop) и как он работает?',
		answer: <QUESTION_4 />,
	},
	{
		id: 5,
		question: 'Разница между микро и макрозадачами в event loop?',
		answer: <QUESTION_5 />,
	},
	{
		id: 6,
		question: 'Расскажите о queueMicrotask?',
		answer: <QUESTION_6 />,
	},
	{
		id: 7,
		question: 'Что такое промисы (Promises)?',
		answer: <QUESTION_7 />,
	},
	{
		id: 8,
		question: 'Плюсы и минусы использовании Ajax?',
		answer: <QUESTION_8 />,
	},
	{
		id: 9,
		question: 'Подходы при работе с асинхронным кодом?',
		answer: <QUESTION_9 />,
	},
	{
		id: 10,
		question: 'Преимущества использовании промисов вместо колбэков?',
		answer: <QUESTION_10 />,
	},
	{
		id: 11,
		question: 'Что такое callback-функция? Что такое Callback Hell?',
		answer: <QUESTION_11 />,
	},
	{
		id: 12,
		question: 'Что такое async/await?',
		answer: <QUESTION_12 />,
	},
	{
		id: 13,
		question: 'Разница между Promise.all(), Promise.any() и Promise.race()?',
		answer: <QUESTION_13 />,
	},
	{
		id: 14,
		question: 'Расскажите про статический метод .allSettled()?',
		answer: <QUESTION_14 />,
	},
	{
		id: 15,
		question: 'Плюсы и минусы асинхронного программирования в JavaScript?',
		answer: <QUESTION_15 />,
	},
	{
		id: 16,
		question: 'Проблемы при использовании callback-функций?',
		answer: <QUESTION_16 />,
	},
	{
		id: 17,
		question: 'Как выполнить несколько асинхронных операций последовательно?',
		answer: <QUESTION_17 />,
	},
	{
		id: 18,
		question:
			'Какие проблемы может вызвать неправильное использование асинхронности в JavaScript?',
		answer: <QUESTION_18 />,
	},
]
